邊伯賢(牙伯)真係糟蹋左成首歌

黑

邊子實唔放過你

我屌你老母

你都on9

樓主又該該叫 我已經放過你

我正式宣佈 基賢 金希澈 姜丹尼爾 KPOP界三大垃圾

柒事回顧

#8今晚切：

又講唔出邊伯賢邊忽糟蹋左成首歌, 好心你就捐返入你老母個西度啦

咁樓主覺得邊個唱會好啲

私怨?🤔

志潤

難聽咪難聽洗唔洗寫篇文比你
唔通TWICE D歌難歌我又要逐一解釋咩ON9

我正式宣佈樓主 導彈測試MIDZY #74065 係死毒撚, 無女埋身

導狗

支持樓主